deep web, 神秘事件, 都市傳說 YouTube channel

巴打們有冇睇 YouTube Professor Pow pow channel, 今日無意發現 佢係用廣東話講d神秘野 幾正 但可惜暫時得好少影片

巴打坐左幾耐

睇開

想佢講下恐懼鳥個堆故事，咩baby burger，daisy destruction 個堆

高質㗎，我都有睇開㗎，講啲嘢都幾特別㗎

前排睇左
有冇 channel 講呢 d 類近社會黑暗面既嘢？

係估唔到有香港人咁認真講依d野姐

其實powpow本人有無上舊登/連登？

留

高質過恐懼鳥好多，有自己分析同參考外國資料，恐懼鳥淨係9翻譯0分析，網故當真人真事，仲要有人買佢d書

所以想佢講下恐懼鳥嘅故事